連仔, 緊急請求del post

爆左烈士fb 出黎

推